# Эксперимент от 25.12.2018

`09_*` -- самые первые логи.

`14_*` -- последние логи ближе к концу эксперимента. Содержат crash-дампы.

## Анализ дампов

Проблема не выявлена. Дампы упираются в функцию ожидания на семафоре. Остальные фреймы стека не относятся к flash-памяти (коду приложения).
